係台灣考日本語能力試

有無人試過係台灣考日本語能力試？
尋日香港報名deadline左
我返工太忙唔記得左
見到台灣未deadline
我想問係咪一定要台灣地址先寄到準考證？
有無試過既人分享下？
心急人上
求下你地

我可以幫你收信既

真係可以？
求求你

回左你啦
野口同學🙇‍♀️🙇‍♀️